咩關係都好 講親錢就已經出事

身邊啲人借完錢 完全冇想還既跡象 追佢還又唔係 唔追又唔係

借得俾人就預左佢可能唔還
一係唔好借

點解唔追，你唔追人地先以為唔洗還